一靜就會亂諗嘢，我屌！！！

狂諗啲人點整到個電腦mon播到畫面，
啲人點諗到真係影到相，真係打到電話，
一百年前啲人無google map好撚麻煩，
好撚亂呀，屌！

我都係呀屌

試吓手動呼吸 轉一轉個focus

諗黎做乜，盡早放下

你已經患有思覺失調症

建議樓豬看看精神科醫生